[英雄聯盟］LOL S8賽事討論區#259

誤中1001

唔會3點前都搞唔掂呀

停到幾時呀屌你老母

得未呀屌

宜家係重賽定點

仲未得

2個英文主持開始發癲未

iem

垃圾

條強國佬咩人嚟
做咩出樣喺度吹水

打場機都搞咁多野

垃圾
仲要用Chinese Taipei 點解強國唔退賽抗議

就算無左iem 都可以瘋狂維修

如果啲主持dead air係咪會俾人炒
有無得好似電台咁,播下歌拖時間

再唔打兩個賽評要讀金瓶梅喇

金毛獅王...呀唔係 faker 使出一招...

屌你直播食麵包

個支拿人係度食麵包

30萬人睇佢食麵包

296,117人睇人食麵包

屌做乜撚呀個強國佬

開始啦

一開波MEIKO又返返屋企

ZOE無埋

一開番波就無啦啦食完小龍打緊巴龍

終鳩於

開始屌鬼了班強國fans

發生咩事

唔show 巴龍buff 時間?

完

屌打

新手唔識野 比賽咁樣打足兩個鐘有無試過

RULER QUADRA KILL

好波
返歸啦強國

Faker肚餓
要快完

on9 停左咁耐 一開番就秒完

WE打CLGEU

慢性自殺 營運屌爆左

一番黎就屌打

無聊到爆

屌,一望返過去就完左,ON撚9

唔知自己睇咗咩
但見到強國輸就開心

有無台係無個大陸佬架屌

屌你老母pause左半個鐘之後打5分鐘都無

IEM

發生咩事 秒左

好耐無見過faker笑

笑撚死

中國係咪嫌拖得太耐 快D完場好過 唔洗再停

等左咁耐......睇五分鐘

meiko廢到

韓國去廁所食禁藥

等一個鐘 睇幾分鐘

uzi 係點死 睇唔撚到

Faker終於識笑啦

faker心諗

我送頭都咁易贏

屌 等左個幾鐘 去個廁所就完撚左...........

紫色尿

Faker陰陰嘴笑

笑死 條友面包都未食完就完左

有無LINK睇返發生左咩事

回帶？

其實我都想睇返 等D剪精華既youtube channel啦

ruler留R 等uzi用哂招最尾大鳩佢

faker終於有得體驗同自己實力相符嘅隊友 開心到笑

要靠腦補先知場比賽發生咩事

鳩打都贏

Faker: 打野原來係可以咁有用?

今場FAKER分明躺WIN

韓國隊應該輕鬆首名出線
強國要同台灣打semi

原來上路gp唔崩可以咁勁

又係韓式營運屌爆左

笑死

jie qiu暂停半小时，一连接就7千经济差？

上路 可以唔使幫 仲一打三 船長

完全唔知咩事就完左........等我lunch 都唔出去食睇大戰

停之前好似已經5/6k 差

拎呢隊去lck應該直接拎第一

咩事呀，開返就打完

慘被carry

Supreme KT

笑左

俾人舉重舒服好多

泡菜全場都lead緊最少5k
唔係下路個波送頭一早end左game

但係點解要帶faker 係呢場睇唔到

Kiin仔

依隊韓國隊真係零死角

人氣最高 可以唔帶咩

一陣仲有冇泡菜打支那

聽日

依場唔差啦 話晒咁耐冇打比賽

出史森明啦屌

無啦 分開兩日每日睇一場岩岩好

佢直程係lol代名詞

MEIKO廢左成場

你唔帶faker會俾韓粉鬧爆

有世界賽經驗個班仲當打既得faker
人氣同實力都top

玩lol一定識佢

FAKER micro贏超多WO,你地識唔識睇嫁
CS慢慢拉開, 邊線吸左好多次壓力,打團除左下路果波,其他都做到野,輸出,CC,捉人,有齊
Macro D call完全跟到晒,或者CALL到隊友跟 支援每次都快XIYE好多,XIYE都算係tier 1中路

吉祥物

如果唔係下路個波應該仲快完

剩係比賽經驗都嬴曬

唯一一個支持嘅泡仔真係得faker

同埋佢本身自己個pool都深到痴線啦

一陣成地玻璃碎就無謂啦

又一次證明blank 同Thai

睇佢實況 乜英都識玩

連Translation都做到咁垃圾

成個氣氛都好老尷
屌講完恭喜你地贏左呀，呢場真係好有趣。
跟住就拋個波比core JJ 都唔知答乜鳩好

下路組合 同 bang+wolf/effort 實力相約 , 一換左top + jg , 就起飛

Skt 仲繼續攬blank 就真係等摺都得

上野連洞 無計

黎緊下一場直播係咩

UZI應該準備拎個KEYBOARD打到佢傻

夏季泰仔打得仲差過Blank

on9 lihkg又自動post 2次 , 自膠

啱架啦 下場唔換走佢 我驚啲支那佬發癲

差唔多廢

好似冇直播了

笑到我 個台主播返前面比佢地睇 有條友問係咪重賽

咁快睇完

大家係twitch睇定係YouTube睇？

jg 前期做到野
top 抗到壓就嬴得
相比起某隊

諗唔到強國隊點打贏依隊韓國隊

仲要下路穩定

換番ming打應該好d
Meiko個態好差

Uzi.jpg就得

左一腳成個訓低 右兩手騰空推佢落地

我覺得應該想入到四強/決賽
先再出ming 藏招

俾d假希望班強國fans 都好嘅

ban左艾希或者貪啃奇 gen g下路既壓制力就會下降好多

去左食飯睇唔到, 有無link 睇翻韓國虐支那

台灣好似又係部分播 真係血汗

Score都生性 5個都自動波正常發揮就贏

停半粒鍾睇得番5分鍾

韓國冠軍？

支畜又瀨暫停

泡菜專登開akari就係想試下偷唔偷到強國隊雞
同埋要ban既一定係varus>ashe
但強國要respect faker落個ryze ban就無咩計

好嘴

參透了

淨計國外賽表現邊個中路及得上佢

有冇直播台灣link?

唔選faker可以遺邊個入隊先
BDD?技術最多叫平手,出國大賽經驗輸10條街
UCLA今年黎講可能>faker, 但經驗真係差幾班
三屆世界冠軍,又未退化,唔揀佢可以揀邊個

今日係邊線都做到野啦

faker仲係第一 要諗下佢帶住咁廢既top jg

又真係冇咩中路好過faker
Bdd國外

得罪講句
Ucal穩定d

咁人氣

出到去啲鬼佬要諗吓邊個

chovy其實都幾勁
不過同ucal一樣太細

仲有冇比賽睇

睇技術定睇人氣

拎翻個balance

技術同人氣咪faker

今日個場算唔算睇到
不論幾勁既選手都需要唔好咁垃圾既隊友配合
UZI同FAKER

Ucal穩定過faker,今年狀態黎講,技術可能仲勁過faker小小
但經驗同年資真係差太多

電競美斯

出到國手軟？
Bdd

呢隊泡菜隊勁撚到
除非廢老派膠，如果唔係都穩贏

今場score 前期好做到野

唔爆線基本營運都屌爆左

唔知faker打完亞運會唔會想轉隊呢

asian games最強既griffin隊員都仲冇出到, 韓仔今年world cup又拎冠+亞了

Uzi 既冠軍夢又落空

無, 不過佢地仲打緊
中國打越南兩次
韓國打哈薩克兩次

聽日就打埋剩低個2場
中國打哈薩克,韓國
韓國打越南,中國

無直播咁on9

主舞台讓左俾皇室戰爭 因為今日會直接打到出冠軍

依家LOL係副舞台打

點解副舞台連部攝錄機都無

大陸電視台好似有直播

聽日會播5場分組賽
10:00 台灣對巴基斯坦
11:15 越南對韓國
12:30 台灣對印尼
13:45 中國對韓國
15:00 台灣對沙地阿拉伯

如果有加賽都會播

夜晚8點4強(BO3)
A組第1對B組第2, 另一場唔會播

無 得個主播用口頭直播
佢睇live之後用口講返俾你聽

唔撚係掛.......
即係 四強 中國對台灣無得睇！？！？

如果中國第2 可以咁講
依家中國仲有機會贏返韓國一場然後打加賽
所以唔講咁死住

果個 河北卫视
唔係有咩

藍框就係有直播
綠框係第2賽場
紅框係第3賽場
唔知大家睇唔睇到 好細粒
不過睇國旗應該唔難分

比盲人睇

重點係 咁重要（我最想睇）果場竟然無直播.....

應該就無

越南比中國屌打緊 輸到仆街 等完場

其實唔難 中國A1 , 台灣B2
不過可能要PK打MID 蛇蛇打AD 先有機會

不過台灣帶住baybay同morning真係好難搞
pk無左童陽之後又神神化化

原來岩岩已經玩到BAYBAY用波比JG + MAPLE玩飛斯 照虐31:7
佢呢組真係想輸都難

中國贏咗越南
穩前二

其他3隊都完全唔同level 佢地打ECS都未必夠打

一陣仲要打多次越南 可能輸呢

好似最勁個個都係金牌
連登組團都未必會輸俾印尼同巴基斯坦

套劇叫英雄聯盟

哈薩克代表會唔會完左亞運唔打LOL嫁

17分鐘

哈薩克代表:我地殺左faker
完夢了

金牌仔已經有得打亞運兼同faker uzi打機

當有得同world champ打機都抵啦

重有得握手

仲有得一齊係選手休息室食飯同影相簽名

想問下有無直播link可以睇 條條都話淨係可以台灣地區睇

又係faker 累事
沒得perfect game

faker係用嚟俾人單殺嘅外交大使

屌打完人地
比人地有番殺過faker一次番自己國家吹都夠威水

國際禮儀

中國 2-0 越南
穩第2
聽日羸番韓國好大機會有tie breaker

老實講bdd係好穩
但carry能力唔及ucal同chovy

穩就夠
GenG BDD

15分鐘50個擊殺

弱智

痴撚線 咁呢5個人幾乎係一出現係線上或者野區就死

師兄邊到有得睇

似係虐泉

依場無直播 張圖韓國KeSPA twitter搵

lol 又係faker 死左成隊既一半， 條友一定係尻玩
利伸faker fans

KR隊玩到咁大
真係唔驚隨時比人槍殺

lm

中國隊同韓國隊係咪要鬥快完場刷新記錄

代表緊國家 無得放水嘅 完到場咪直接完場囉

想睇韓國隊咁樣屌打強國隊

冇直播？

FAKER CS都唔食去殺人

亞運有冇REPLAY可以睇

faker: 我好耐無屠殺過人

好耐無玩過ap刺客英喇

Faker鳩fingfing又贏一場 成個人開心番晒

睇番replay
好似得Faker派膠
下路衝塔死3個

Faker想試下俾隊友carry嘅滋味

陰陰笑 已經賺返
理佢點派膠

真係唔明佢點會追個開咗大嘅olaf

你肯定佢想要頭？
直接啲問，你積分咩牌位？

利申 見到 Olaf 交左閃

閱讀理解U
我邊句有講佢要頭

腦衝一次半次都有隊友carry 是但啦
你見佢幾想衝去同人握手

腦衝果個好似係score 不過成場黎講五路都好正
kiin抗壓真係神級

咁佢追個開咗大嘅 olaf 逼閃得唔得嗎？
你個腦拎 U ？

銀牌仔收聲啦

【亞運】Ruler四殺Clean Ace 《英雄聯盟》韓國大勝中國取二連勝

突發 Faker竟然有這麼大的奶奶

Kiin真係幾全面 唔算多神反應神技 又唔似khan咁壓爆人
但就係好穩每次都有做野

點同
Bdd唔食資源
成日玩洗線英
Jg sup依d留咗比上路

kkoma 一定好喜歡佢

但係簡左THAL

聽日有得打? 幾點

真係諗起都覺得on9

Skt 最鍾意既上路

睇番faker打得唔錯wo
係下路果波溝通得唔好
睇呢度啲留言我以為faker真係退化晒

今日會播5場分組賽
10:00 台灣對巴基斯坦
11:15 越南對韓國
12:30 台灣對印尼
13:45 中國對韓國
15:00 台灣對沙地阿拉伯

如果有加賽都會播

夜晚8點4強(BO3)
A組第1對B組第2, 另一場唔會播

A組第一一定贏b組第2

a組第一=保底銀牌

好想睇A2對B1

呢個係印尼時間
原來印尼係慢一個鐘
唔怪得未開波

韓國打越南 應該幾好睇
話哂叫做打GPL常客 成隊同一隊職業隊
打成36分鐘

我都覺得會幾好睇
我諗18-2 虐得幾好睇

超人

J出血

即係8點個場好大機會睇韓狗虐菜
睇大陸打台仔有睇頭好多 又唔播

完左

點先睇到呢個 , VPN???

岩岩仲直播緊, 雖然未打, 諗住放定條LINK開心SHARE
唔知佢做乜無啦啦CUT咗定係被CUT咗

支持台灣隊Semi 打贏強國隊

我屌 虐菜虐到MORNING打中路

又要去twitch睇麵包佬

如果依隊韓國隊都可以輸一局真係

maple就爽皮 可以訓到今晚

預選賽大家都係8-2咋喎 3隊各有輸贏 洗唔洗吹到咁勁

唔出奇 如果中國出返MING有機

個caster話baybay係aggressive jungler

睇琴日表現韓國隊屌打
今日都一定要打死班支那豬

琴日meiko 真係廢到

Btw 想問吓Faker 之前對SKT 成隊同d 隊員係咩評價

同求

佢基本上成場發夢咁 幾次比人單捉 換返ming uzi會易打啲 加上韓仔隊都有失誤

嘩 出天光讓賽

係,連完之後熄VPN可以繼續睇

可能想俾MORNING出下場 但又唔想4個FW

英文台 要VPN

用咩VPN , 試個幾個都無TW 揀

練角

藏招

唔知work唔work,我用緊果個要俾錢

做咩唔去twitch睇 不過最近因為亞運會好多蝗

THANKS 搞掂

連普通清雙buff都做唔到

D蝗一定好撚煩
又洗版又乜都關強國事

識玩

呢個閃係咪學NB

想flash juke

SIVHD表示?

個台主好ON9

又J caster

Gay

pk 唯一一個死

但最高傷 做實事

個台主J足兩日

好準差咁撚遠

亞運=中台韓

翻譯都唔洗 直接背出黎

個訪問hea到

其實佢地係邊個國家打緊
點解D配置咁流....

印尼

直到決賽都係?

五隻手指數得曬有競爭力嘅亞洲隊 LPL LCK LMS LJL(日本係世界賽預選賽出現過計埋啦 唔好咁挑剔 )

印尼亞運會
睇多D新聞

印尼主辦亞運 所有運動項目都係印尼架啦
唔通你想佢地去邊
聽日就決賽啦 今晚9點仲有4強 即日飛走咩..

香港=黑仔

好兒戲咁

Morning 好耐之前係打中 之後打上 跟著打野

香港隊上路係爭啲 始終唔係神J奇 香港隊又係黑仔啲

我知 咁prefer佢依家係打野緊係全年都練打野架嘛
s5 chawy停賽佢本身打top去左頂mid添

大佬 表演賽咋 有得你睇先好啦

香港都幾慘
無得岀小組賽
想知港隊同越南有無得打
正路實力 韓 中台 越

香港係後期打團唔夠黎 唔識end game
打線反而無咩問題 lead 大陸10k個場贏唔到傷到

LJL ? 越南先都未到佢啦？

sor 唔記得GPL

越南6 香港4
越南始終係同一隊 默契好好多
而且越南係分配直入worlds小組實
實力已經証明左

越南有自己賽區架啦..叫VCS

其他路唔敢講
香港隊下路一定打爆越南下路

真係冇乜留意 唔該曬巴打

花生出場

紅圈就係副舞台

求LINK 公司睇

唔那係掛 宜家先知

希望亞運會識做 今晚台灣果場4強坐main stage

連台都冇

咁撚搞笑既

3ban faker

到最後咪又係韓國拎亞運冠軍

好耐無見過faker玩球女

暫時仲未搵到第3舞台係點
不過第2舞台連隔音都無真係

韓國殺手忘記了?

向P仔致敬

又ashe tam

黎場faker 0/9/2

用faker skin對線

係Faker面前玩雷茲 班門弄斧

殺得幾多次呀 決賽應該都係中國打韓國

你不如話係Faker面前打LOL 班門弄斧啦

bo1 10次以上...只限bo1

今次得60% fw 仲要拖住baybay/pk是但一個

咁快放HEAL

咁又唔得

毅進

越南隻jg 幾勁

baybay

Yijin上年graves 好carry
有冇記錯

仲有stark 都好似唔錯

同KR對線打得幾好WO

越南仔惡到

Faker終於有得用球女

收番 sor

燈到

上面兩位CHING燈中

花生仔單殺

冇野了 去人jg 送頭

咁少血仲入人野區

唔係levi都敢反花生野

有冇link

始終葛雷夫都算counter特朗德 佢惡得起

琴日唔係虐菜咩
今日咩事

kiin咬早左

WOW FAKER

嗚呀

Faker

原來Yijin黎, 岩岩先睇到

只要韓國隊唔食牛肉麵就應該冇野

6lv走去9lv面前自殺

算打得幾好啦
起碼冇琴日強國爆炸

毅進仔唔係好掂喎

越南隻jg幾廢

真係all in

越南爆炸

TP

慘

垃圾越南仔

唔使睇 如無意外23分鐘 Eng Game

bin

一個個送

越南jg

time to snowball

ruler

YIJIN好似上次又係比花生打殘

個中路打緊乜

韓國隊

uzi 牙宿

都仲係出緊MEIKO

kaz係邊隊

越南明星上路無入隊？
定已經退左役？

Stark?

Faker Corejj

faker corejj 配合得幾好

韓國隊係到troll game

KIIN TROLL GAME

Stark 幾勁架

好似係哈薩克

根本殺雷茲係唔需要 淨係想殺人

呢波運營

今日faker 訓醒

呢個配合

GG

End Game 等下場

COREJJ同FAKER夾得幾好

COREJJ勁到.,,

SOLO RANK節奏

Agger

得ruler冇troll game既心

QTV

Faker 有勁隊友真係

睇完岩岩夠鐘食飯

Corejj 好勁喎

Faker : 放飯

sup同中 好多次配合都好好
又救到又反殺又追殺

如果BAN左TAHM ASHE呢個陣應該有新野睇

FAKER幾波都唔使死

可惜Corejj 會痴住Ruler

MVP Corejj 啦

對過咁多次 平時研究開

係 都幾極限操作

番去Skt =rip

對面JG 唔嘗試make play應該會難打啲

可以有隊友啦

FAKER可能已經唔想返SKT

好耐未試過唔使擔心上野了

effort同faker好似真係無咩夾過咁.

其他隊友都hea住打咁樣同LCK營運仲有一段距離 唔係話佢地廢 只不過係地troll game

今日打哂半決同決賽？

打越南都輸就死啦

Faker 應該玩得好開心 呢幾日比賽既樂趣多過過去一年

世界冠軍Mid Sup

4強今日 決賽聽日

亞運其中一個看點係睇Faker有幾開心

今日晏晝
小組Round2 之後 加賽

今晚就四強(兩場同時打)

聽日先打季冠賽

唔使舉鐵
又可以hea

Faker笑了

越南算係咁啦其實
打得好過琴日強國

其實有peanut 仲要score把鬼 KT無得準備LCK final

即係中台 同 韓加唔知咩4強架啦
然後一定係中韓決賽架啦

四強播邊場？

幾點韓對中？

Score 想攞個冠軍啫
明知KT LCK 又要輸

好似係一兩個鐘之後

好Mean

睇吓台北隊贏唔贏到強國囉Semi

為國家打係榮譽黎

A1對B2

佢已經係KT最雷果個依家仲無得練

即係勁隊打廢隊

決賽應該會出一兩場rush

KT fans 表示想GRF 贏
想睇GRF 出國之餘 KT 又唔洗1st seed 做幻神

冇睇頭果場

台仔pk 同candy troll硬
Sup 火龍or karsa上去重話有得打下

CANDY?

Baybay
搞錯左

咁歷史上台灣除咗BO1 贏得多韓國之外都係輸多

Candy韓國人黎

Sup火龍同karsa又咩玩法?

唔洗比人雷
自己雷都有人CARRY
仲有得握手
FAKER真係笑得好開心

最中意握手

係咪香港時間兩點九先中vs韓

係

希望Faker 好好enjoy 埋依兩日

又技術故障架啦

又冇MAPLE

冇留意LOL好耐
想問下今次韓仔贏到金牌有冇得免兵役?
之前好似話faker有得免先會去打亞運?

硬係覺得會比中國追返場 之後要打加賽

好似都係冇

個強國人開左d咩

亞運揀人都係睇今年春季表現姐
鬼知你宜家個態會退化咩
pk meiko果d
台灣jg一係走曬一係無經驗 都係求其搵人湊夠腳架姐

示範賽無
要正式先有

其實好似兩個月前左右的事

Maple病咗

8.10既事啦

見到印尼隊就想食營多

我反而係覺得佢地WC唔會走得遠希望佢地贏到LCK攞返個title先

即係依家打緊示範賽?
贏左沒牌攞?

lck summer champion 價值我覺得僅次於WC

pk 依加真係

morning

點都去到quarters
遇返LCK/ RNG 先大獲掛

亞運好悶

始終唔係正式賽

強國好認真架
一個鐘後咪有大戰睇

打韓國出番ming

你計日本仔都唔計越南

我錯

我開頭以為越南仔會出Optimus

好似退左休?

QTV ?

唔知 但佢幾勁

個台主真係基既

呢條友，我S2睇GPL好似已經喺度

幾開心

技術差距咁大都可以不斷講 啲賽評其實幾勁

條友又讚caster把聲好聽？

讚佢個BODY 左右都讚 痴線

個大陸仔同nigga?

中韓對決

今朝又讚大陸嗰個對眼好有神好迷人

中韓大戰

CoreGG

中韓咁快開波

唔係 1445咩.......頂 而家睇唔到

乜撚野 面筋之歌

前嗰幾場太快end game

我買左泡菜隊 睇下燈唔燈得死先

屌 落咗街食飯

上番score

派廢老打野都唔派花生

Peanut 係咪怕左RNG

琴日個場打得幾好

撐uzi先
想睇加賽

Score 琴日打得好過Peanut 今日喎

ming 上場

ming

又睇決賽囉

韓國輸左咪要打tiebreaker?

GOGOGO!

heart同孫大勇兩個韓國人跟埋去中國隊做教練
雖然足球都有呢D 但都係有D搞笑

阿布好奈冇做教練

真係出MING

Faker ryze

Faker sure win

ryze 玩faker

Thal 撚手英出來!

無左TAHM

睇黎冇加賽啦

又教Thal仔打機

darius

DARIUS

CoreJJ後邊條女

faker見到darius上會唔會有陰影

加油韓仔

好似睇lpl見過佢

Faker加油

仲有酒桶打野

CoreJJ個頭咁樸素好唔慣

Twitch chat room 個個都係b/p專家
阿布唔差架

佢個樣好頹廢

佢見到faker打機會唔會出曬水

D大陸仔真係好柒

Kiin係咪好憎thal
成日攞佢用得廢既英黎用

點解twitch啲直播全部係大陸人

因為大陸唔播

阿布係咩

大陸台主個台 好lag

可能想暗示叫faker下季去afs

頭先越南個場沒事
依家多人又lag

EDG教練/WE前教練

加油啊CN

Lag

大家都係睇緊大陸仔台？

個大陸佬台好LAG..

YouTube

開720都lag on99

畫面lag 但聲又冇事 屌

無事了

MLXG比SCORE反野 好難得

Uzi d cs 好好j

搵唔到有 但係估唔到求其一個人轉播都有咁多人睇

有無邊個CHROME VPN有台灣IP架 想睇TESL個台

CN 呢場贏唔到 就要到決賽先有得睇....今場支持強國

faker 加油

用vpn睇

番緊工睇唔到 靠咁多位巴打講番個過程

上路補返下路CS有突

因為官方BLOCK左香港區
要VPN
台灣自己有轉播
所以你睇到既台都係中國人同香港人一齊睇

Faker 體驗到上野差距了

BLOCK HK

差少少

Download VPNProxymaster 之後上

亞運 但亞洲地區睇唔到

今場bo幾

bo1

大慢左

faker 要舉重

激到

上路拎塔

5打4 得22 賺

Score睇落去勁過係kt好多

養 肥RULER

中韓先好睇
之前果d一面倒

小花d cs永遠都係全場第一

睇Kiin 發揮

score

邊隊贏緊

電話可以去邊到睇

呢波蝕

Usi啲走位

KIIN加油

營運

kiin 意識好好

Kiim 仔

太硬

Ruler

好睇到

好波!!!!!!!

間尺

RULER真係好勁

TEAM KOREA

ruler勁撚到..

廢老E 3個

差Uzi

運營贏咗

score 同 ruler

睇落頭相同,但KOR羸塔同龍

又係faker

太想做PLAY

去到邊都見到小花捉人

慢慢營運落去

letme 玩撚完

靚波

同一招同左幾多次

唔關事 corejj招大咁都中 係人都以為殺到

KIIN屠龍

運營

班大陸仔又賴LETME 做咩唔用Ornn
用Ornn 晨早爆晒線 俾你班大陸仔屌緊啦

等睇kiin 團戰收晒頭

點解啲鏡頭咁撚柒次次打撚完個畫面先跟到

Faker有d失準

FAKER心諗,如果我係LCK D隊友係咁就好了

score都係smite唔掂啫

不如lck開一隊用呢6條友

會唔會唔捨得返skt

因為你每個區都有獨家播影權
佢一定要BLOCK
係電視台拎左但唔播

台灣有電視台播足晒

D隊友個個勁到

S5 skt

score D 大可唔可準D

SCORE又空

呢隊韓隊點輸

Faker成個心都係諗緊亞運可唔可以打多幾日

Score

走得靚

kiin

痴線 kiin一打二

Thal 仔!

kiin勁撚到

Thal神

WOW KIIN!!!!!!!!!!!

屌你kiin勁撚到

同達瑞隻揪

Kiin
Thal

letme

THAI仔一打二

Mvp kiim

Ruler支箭神助攻

Kiin 痴撚線公司

faker 返去會唔會求skt買kiin

完場

屌score D smite準左咁多既

玩完

小花再諗番thal

thal隻darius

咁快又要拜多次kiin

廢老skt一定掉

你睇得多BLANK姐

抵撚死 大陸仔一地玻璃碎啦

Uzi 根本冇玩到

運 營都玩死你 仲要上路COUNTER

靠我地韓國殺手啦

呢隊

faker又撚

corejj響上面頂住球女都重要

中國隊上野真係唔夠做

FAKER發火

強國係咪要打台灣

球女？

Corejj 同faker真係好夾

我都戥佢爽

係KT果時score D smite可以一場輸5 6次

Faker轉隊未呀屌你老母

本身都唔想佢轉 但睇完亞運真係好想佢走

係但睇唔到

JJ咁都肯跟FAKER, 俾著其他人早就走咗

暫時啲龍 HERALD同巴龍都拎哂

4 RNG CANT WIN

D CALL好快好果斷 依隊韓國

換ming出黎咪又係唔夠打
支那仔仲可以賴咩

今晚個4強又係唔使睇

三日上野體驗卡

FAKER: 疊書上堂了

Kiin分推
GenG bot支援
Faker score 開戰

殺人書ryze

係skt果班跟唔上

星朵拉

未訓醒 見住堆波 9up波女

疊書

以前嘅skt 都係咁
唉

JG都要買

not even close
有塔未呀支那仔

屌出疊書
撚狗
支那狗一地玻璃碎

比著skt
Faker make play 其他人係側邊食花生

中国人：倘若中路換成我虎

反CUP

wtf?

LPL呢個反打

唔補ruler

lpl d不科學團戰出現了

屌 做乜鳩

韓國隊又bm

燈啦燈啦

牛撞得靚

Ruler 自己行去死位

牛牛靚開

3 2 分推 , 自信過龍

唔好throw啊

定係score D KT靈氣

仆街冇咗個塔

後期應該保番ruler
岩先ruler無閃點都死

小花即刻賣疊畫

score大今場有無中過

mlxd

牛無閃 , 如果意外gg

慢慢推呀 咪急

faker

泡菜仔真係衰 比波高潮支那仔之後又打返到落地底

MLXD 又俾支那仔屌到上天

JieZhouTv JieZhouTv韩国人重视电竞 中国则不一样

笑撚到我

咁順風玩營運就贏

我愛faker

完咗呢場仲有冇邊場值得睇

FAKER見到隊友跟到自己D 操作同CALL 一定好感動

聽日決賽

小花玩到成個刺客咁

開大有人跟

B1打A2無得播

今日冇啦？

MLXD

成班柒頭大陸仔[

我就係要依D.gif

強奸

report uzi afk

打個ace先再gg對面

Ace埋佢先完場
正宗撚狗

Ming應該好想屌柒Xiye 成日想食一兩隻兵都比佢用技清曬

FAKER好開心

一醒就見到韓國贏左

uzi 成場隱形

殺曬

殺晒先完你
吹咩

Faker 都仲係咁勁

Faker:終於有人明白我

屌, 洲際賽種落既仇恨值大到

好撚好睇
完美顯示咩叫上路咩叫jg

小花 歸隊又要喊三聲

班支那佬又屌教練團 又屌uzi 笑撚到仆街

Faker望到Kiin隻Darius咁勁好難唔笑

faker：

營運 個人技術 CALL 支援 全部都好好J

證明左skt啲隊友廢

Faker 玩咩英都好激進
鐘意用自己血來換

Faker 真係勁撚到
見到佢打得又勁又開心 真係

諗起thal拎3個頭都打到輸3個頭咁撚樣

聽日輸埋俾台灣 仲好笑

幾耐無見過佢敢make play,平日救隊友都黎唔切
邊有時間搞咁多花神

呢場uzi前期打得太差 kiin比letme既壓力又太大
Faker隻雷茲大招真心屈

Xiye 回哂塘
Faker唔洗出力都得
Corejj &kiin 兩個世界級

兩邊AD 都隱形

喂划艇男孩
點解thal 400 darius 團戰0作用
kiin 可以020起 打得咁好

唔錯 faker good

唔通好似thai 扣大咁咩

唔好見Faker笑,其實佢內心喊緊
聽日last day
Thai&Blank: Welcome back!

今晚就打

間尺大技唔隱形喇

原來達叔可以咁有用

中國

平時自己閃出去無人跟

台北隊加油

UZI 前期打得唔差喎，壓咗廿隻兵

韓國台好似好睇好台灣

faker:skt點解要揀Thal 唔要Kiin

大陸隊放完Gailo又放Ryze係咪以為Faker回咗塘

門門會唔會又要做晒CASTER 分析 同翻譯架

faker返去望撚住thal
真係早d食飯好過

faker:又要番去對住班on9仔

睇咩隊友姐

一陣無得睇台灣打中國

人地Kiin 肯入SKT 咩

MLXD 成場駐下先壓到咁咋
結果咪上路穿咗囉

15ff食飯

隊友的重要性

明明2:45 先開波

依家就完咗場

肯啊 不過kkoma唔揀佢

SKT其他隊友睇緊亞運個陣 : 屌, Faker同我地打LCK個陣又唔見佢咁勁

當年見工 skt 揀左 Thal 唔要 Kiin

係咪打沙地

班大陸仔見到ban咗galio tahm 就 舒服了 穩了
笑撚死

如果我上場既話

faker 最高輸出

傳聞當時兩人去skt到面試 最後skt揀左Thal

兩波前中期重要團戰都無交閃
一波下路比score e到 唔係lpl應該贏
一波比ruler大招定係塔外秒左
個陣lpl係小龍團佔優 追殺緊人
突然弓uzi就死左

THAL BLANK:一定係咁啦

Thai ass better

沒事兒 沒事兒

kiin一個帶晒風向 score去上路得分

最廢同最勁

Score 2018 對外 100%勝率

兩場都係BP上出招比泡壓制番轉頭
第一場有ban ryze架
不過第二場去番red唔夠膽放akari同aatrox
同發覺一定要係下路開通先有得贏就ban tahm
無計架喎

我覺得中國圍住小狗黎打機真係風險好高

SCORE真係發揮得好過係KT 其實5個都係

第一下冰箭近到咁 faker都未必避到啦
第二下慢鏡一播已經暈左+score e閃 睇唔到幾近/遠

今晚撐台灣打爆中國

Faker：謝天謝地好彩冇揀到個老婆奴Ambition

等youtube youtube 應該有人錄低

今場泡仔d營運睇得好舒服好解壓

Score破處冠軍原來係亞運

你中路ban 得幾多隻
FAKER 隻隻都識玩

ban pick 嗰陣chat room 仲話「李哥自ban 加里歐」
點知on99 人地出雷茲

求faker 雷文 避蛇女招大 再殺gif

Faker akari

Score一早有IEM冠軍，佢係冇國內冠軍

Faker同Ambition應該係最唔夾既中野

Taric都識

心結呀

水盃唔計

Ban了Galio 舒服了

撐呀屌
輸兩次就算啦
想睇台灣點打韓國
雖然都輸

呢隊泡仔有種睇緊早兩年泡菜隊既feel
個人實力fit lane本身隱再加高質營運

人地個職業心涯轉變就因為faker
係人都唔訓氣

其實係咪因為垃圾有線唔 所以香港無得睇

正常都唔會播表演賽

應該係

真

其實ban galio係防mlxg又打D自殺式開團英eg夜曲/趙信
泡仔套戰術安排得幾好

其實score 都冇gank 中路
佢係上下路游走

中國都無得播 中國香港

大陸又邊一次輸唔係賴落bp 後勤
其實就係技不如人

A1打B2 即係有韓國？

反正係corejj跟住faker gank人

不如講下全世界邊隊輸唔係賴bp
根本隊隊都係咁 晒氣

台灣播足呀
網上電視專誠開個亞運電競台出黎

jg唔送頭既信faker搞得掂啫

有睇最近LPL比賽都知UZI廢左
屌左閪返黎廢左好撚多
今場LPL前期雖然犧牲左上路
但換黎 打團同下路優勢
前中期幾次大團根本係LPL陣容最想見到既野
但UZI次次死得勁快
導致輸出唔夠

韓國打垃圾隊 , 輕鬆2-0入決賽

今次又賴落bp 教練度

faker 今場跑線都跑得好足
洗完兵就走，星朵拉都唔知做到乜

因為台灣唔正常

LCK Regional我寧願睇P牌仔輸都唔想睇Faker俾隊友撚狗

台灣點同香港
你睇下香港點睇電競? 電莖?

台灣人地搞個六都 打足2個月

FAKER BEST FD COREJJ

SKT 輸咪唔賴bp囉
因為泰仔BLANK 真係好撚廢呀

佢都係唔好出黎好
反正嬴唔到

Blank : Faker支援唔夠0/9/2好

玩META英都俾人打爆

點賴BP呀

有線唔好話播電競 佢平時d比賽都大部分無直播
有線買個亞運都唔知做乜9

Score真係出乎預料 前期撚mlxg，啲cover接技同重擊都好好 除咗一兩次洗地板

真?
之前邊個成日話扣馬逼faker玩埋d support角色
咁樣算唔算賴bp

冠都比安掌門拎左喇
仲結
轉左打jg都幾年

ryu咪仲大心結

台灣開10個台播亞運
雖然只係網台

中路support 好耐之前喇喎
之後正常bp 咪又係輸
根本就技不如人

人地六個市長都出黎支持電競去現場睇埋
香港求其掉1億俾你自生自滅 根本無得比
連child登都大把人恥笑電莖

起步慢人十年

睇完六都就知香港個d電競節真係笑話

Xiye 嗰下juke得靚
其他都引到flash咁滯

faker兩場都限制晒xiye跑線 好撚勁

唔好話電莖啦
我想睇正常亞運項目都無呀

咪即係全世界fans都係咁囉
刻意標籤D支那仔 但自己愛隊輸其實咪又係咁

Ryu個隻唔係心結, 只係單方面

你岩

點解唔用vpn去us睇youtube
至少唔駛聽啲支那狗sell廣告同twitch chat洗頻

乜野全世界fans都係咁？
我意思咪就係 之後SKT輸個個都係屌players 關BP咩事呀？

就好似老豆細個俾1舊水你自己去買玩具玩咁
你買D咩佢根本理撚得你

youtube都有支那狗洗頻

期待聽日睇支那仔又柒多次

不過同faker同期d中路
好似唔係出國就收哂皮

兩樣一齊屌啦
前排先講緊P仔同FAKER玩既角色唔同
點解P仔可以玩CARRY角 FAKER就要玩輔助角 只係同時屌埋上野廢姐
你分左先後 但根本無先後

其實依家唔洗打加賽 一隊打完再播另一隊咪得

結論: 亞運無得食藥 MSI世界賽可以

Maple

史上最受歡迎被單殺畫面

最經典畫面top1 諗起日後不斷拎出黎俾人bin真係慘

有機會 反正佢賽程4強係9點先打

s5定s6個年世界賽用埋黎做intro

我就係見到佢原本四點開始 中間啲加賽場依家都唔洗 四強播哂咪啱啱好

唔洗加賽
好似會提前開始4強

kkoma同D後勤BP廢撚到笑,最撚鍾意玩D後期陣要隊員前期龜,跟手人地PICK個前期陣容20分鐘打撚爆你

我相信個個SKT Fans 去到依一刻都知SKT今年霉到咁係因為players 問題多過BP
又何來全世界嘅fans見到愛隊輸都係賴BP教練？
你自己係咁都唔代表其他人唔識反省自己愛隊players技術不足 macro唔好喎

仲記得有年Ryu返咗KR睇決賽, 點知大螢幕又播ZED反殺畫面, 之後又咁岩捉咗佢出黎訪問

真係心理陰影 月經咁播

如果搞亞運食腦就話姐 佢地個款播完就算

你睇你樓上個個?

我諗佢本身預印尼 即係東道主柒極都有B2

Btw kr係咪諗住場場都ashe tahm

已經避到去歐美 都被人追殺

不過，唔係亞運，我都唔知印尼有人打lol 職業

咁都可以嘈

= 全世界？
我都唔提d 明顯技不如人嘅隊同region

根本唔係職業 好似頂盡金牌仔
只係求其執5個出黎打

我係ryu以後都唔番kr睇比賽

on9 捉佢地上嚟獻醜？
國家同佢有仇

如果work 咪keep住囉

支那仔fans ban完galio tahm 舒服了 穩了
最後輸咗又賴pick olaf
又賴letme 唔pick ornn
真係好肉酸

baybay下去了

上次班強國人賴暫停 上路 galio 今次賴咩

不同題目都擺呢段落去

LoL最經典片段top10
Faker生涯十大片段
歷屆劫的精華
十大選手單殺片段

諗起都發惡夢

Rules話6點前完哂tier break

Semi-final就會提前 所以唔洗估估下

今次賴olaf, non-ornn LETME

咁唔通咁快露招出黎咩
用同一套嬴到咪繼續

我意思咪話隊隊FANS都有咁既fans囉
你自己話無姐 你講完即刻彈一個出黎打你臉啦

支那仔fans有呢D人
其他隊fans都有呢D人
就係咁 咪再quote我啦

GenG bot最熟呢個陣
Ashe tahm/braum

Varus &braum
有保排有支援

上面講緊會唔會因應時間播晒2場4強

班支那仔識唔識睇
呢場bp走勢咁明顯係比泡睇穿晒都有得賴

提前播哂兩組就話姐 提前兩組一齊打都係無咩意思

SEMI FINAL 係今晚幾點?

仲要已經無左game 5盲選
無仇報

都有既 早D訓

你自己問全世界有邊隊輸唔係賴bp
都係想答你啫

果陣lck 賽制可以同時出同一隻先正

Ryu應該去到lol執柒個日都會比人鞭c

RULER隻ASHE咁勁,又無輸根本唔洗轉用第2隻

bo1係一套行到尾藏招架啦

呢下真係命運，如果唔係劫打劫都唔會俾人bin咁耐

邊到仲咁報仇

LOL結束營運, N大精選操作回顧

劫重製

個大陸佬台無人想睇台仔

個下中箭問題不大 暈既時間短
佢仲用到Heal拉開距離
係佢唔閃現避酒桶比人秒殺就ON9
個下閃返去隊友後面 酒桶無位E佢
仲可以後續收割

聊天室仲好睇過場比賽

大陸佬唔睇

講番安掌門

到底咩令佢仲係咁放唔低呢
都過左咁耐喇

又黎17,8分鐘完?

訓左冇睇
cn lol係咪又然

大佬話晒本身第一中路無啦啦俾個新仔彈起仲打到一棟都無
即係依家無啦啦有個新仔出現 一場單殺faker 4,5次

陣間冇得睇CN vs TPE 真係on9
雖然可以睇Faker 笑了

如果佢提早開波唔同時進行兩邊就好了

中路豹女單殺卡力斯

塔底進化

岩岩個場 見到第2賽場個D一早打完 又無得睇比賽 坐左係度唔俾郁

faker真係有gtr就唔會輸

但你望番代佢果件 CoCo 呢加去左邊

TW隊打到好似自己屋企咁

會唔會真係翻屋企del game架佢地 睇到好sad

安掌門係自己on9姐 Ryu係明明好大優勢但係比人撚狗咁

ptt話佢地呢組拎唔到6-0 真係要游水返去

Vietnam唔差啵
算係有來有往
S賽16強應該無難度

之前唔記得咩國家 有個好似已經成年無玩?
為左亞運先玩返

舊年打到faker喊可能心理正常返d

炒蛋

12min 15:0 solo都冇咁灰

已經15-0...

佢地係直入16架wo
緊係無難度

沙地 印尼
搵銀牌仔出黎打架咋
最大威脅個兩隊係哂第二組
真係俾人偷一場都會俾人笑

15-1

精英打金銀銅嘛

越南冠軍本身已經直入16強

呢隊就係韓國一陣要打個隊

但明星賽照心結

同埋睇得出差距實在太大 真係唔知會唔會入到正式項目
利申 淨係睇左lol 無睇其他電競項目

Gp 2=台服na場

慘不忍睹

籃球都係美國玩哂咪又係奧運項目

哈薩克最慘
6場都見唔到巴龍就完左
對中韓越 場場16分鐘

2個都唔夾 2條友都cool cool地

虐到

兩個都等對方開口

第二名有無得打入圍賽？
等睇Vietnam 打贏na eu lms